應該聽西醫定中醫好

Frequent ejaculation can prevent prostate cancer.

手淫多傷體力 中醫爆影響五臟六腑

正評 繼續打
負評 會戒J

你斷手斷腳吐血時比西醫救定中醫救

我聽仙人講

我冇叫你係咁丁呀適可而止，一星期一兩次已經好夠，得閒就做下運動食多啲蔬果早啲瞓

射啦屌

收到 仲以為你會叫我每天都要打丁